小弟開左個關於足球故事既頻道

呢個channel暫時會以一集做一個球員既故事
如果有咩球員故事想睇 可以講下 我會再做資料搜集
我知段片仲有好多需要改善既野
不過因為新手關係 我都仲學習緊
希望大家支持下

G持

Lm

support

支持

師兄好有心機 支持左先👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

G持 渣油

樓主係曼聯球迷？

比最聯浪費左黃金5年

奇連士文

應該係 除非吾係

樓主整吾整利記球員😂😂😂

Thanks 各位巴打
我黎緊咩球隊既球員都會做
只要資料適合 都會考慮

想睇paolo di canio

暫時有巴打提出Di canio同奇連士文
我做下資料搜集 睇下先

想睇下舒尼亞呢個傳奇人物既故事

本身都有搵緊舒尼亞d資料

岩岩整好舒利亞份犒
希望呢兩日出到新片
萬事起頭難 好感激大家支持

不如講OLE啦 ching

俾個建議你
去到冇晒提材先拎現役球員嚟講

會列入考慮範圍

暫時我都覺做 退左休或就退休既球員多d野講
謝巴打

岩岩出左EP2
多謝各位巴打既支持
雖然唔算好多views
但我會繼續剪 thanks
同埋可以follow個page
果邊可能會update密d

Luis Figo

可以搵搵資料

Tomas Rosicky

講亨利吖巴打

Iwobi thanks

本身真係諗緊亨利

呢個故事應該都唔錯 mark低先

呢個真係要研究下先 始終仲好後生

義和脾叫佢收皮

2和b 唔識寫

概念幾好既 幾值得搞落去 但有個大問題
就你把聲好撚悶照讀啲資料
試下將啲故事包裝得生動少少咁講出黎 學下用聲技巧 老實講 聽故仔除左本身既資料 你要試下加啲鳩野 等人聽得有趣開心 好似搞個gag同抽下水 你照讀資料 我自己google wiki都得啦
搵下女聲又得

呢個我都好同意
試下改善下
多謝巴打意見

點解中間有啲球員訪問但得個人口嗡嗡但無聲
定我唔明你用意

諗住係當過場用 無咩特別意思
不過都有朋友講過 可以播多d訪問既聲
唔洗自己一個講哂 我都同意 我會再改改
我知仲有好多不足地方
多謝哂每位巴打既意見

幫師兄推下

講下奧雲呢個曼聯名宿 應該幾有趣

David Villa

學下何蛇激動d

樓豬申報咗自己係捧邊隊先

收到大家既意見
我會諗諗

支持
唔係玩具就得

雲佩斯

支持
想聽巴打講下大細哨 咸爺

大定講既球員 好多我自己本身都想做
咁就好啦 符合大家合口味
Btw 幫個靚忙 subscribe下同like下youtube
Thanks